覺唔覺拖手拖車/喼應該收出街稅？

條街已經窄，啲仆街廢老仲要拖住啲車仔周街走，撞到人又唔道歉

方法可以咁：地鐵普通閘機唔比手拖車/喼過，闊閘機收double車費，殘疾人士豁免

巴士開單門，帶車仔上要收double車費

同意請正比

收咗肥人稅先la

肥人照收，整窄啲閘機

或者整夠一系列唔同闊窄嘅閘機，愈闊車費愈貴